翻學冇朋友 真係好撚辛苦

每日翻學都冇人同你玩
小息on99咁自己做功課
lunch time走去R人食，明明知道人地唔想，但係我冇得揀
其實我真係好羡慕其他人，小息可以一齊落去食嘢。食晏唔使R人，班friend會自動留位俾佢。放學成班等埋一齊走。我好羡慕佢哋。
每次做分組Project，都係得我一個冇組。
班際活動冇人會搵你。
旅行日冇人肯同你燒嘢食。
Christmas Party冇人肯同你傾計。
今年中四，希望我仲可以忍埋淨低兩年

係咪邊緣人

打手機等放學

自問講嘢有分寸，個人都算整㓗，樣唔差。
但係太細力，又唔高，個個都恰我。
個書包都唔知俾人扔過落垃圾桶幾多次。
俾人摑過無數次。
俾人反過枱無數次。
幾難聽既說話都聽過。
我只係其他同學既發洩工具。
我唔敢反抗，因為只會俾人打得仲甘。

拳交打唔過就拎起張凳車過去

啱 咁樣佢哋只會得寸進尺 一世當你係沙包

以阿叔既經驗...
依啲事有左第一次 就會成為習慣咁恰人
當然係佢地眼中你係一個弱者 先會成為佢地既目標
一定要反抗 不論搵老師社工 定自己解決都好
唔係你成個中學生涯都係咁

我小學比同學搞賓周，借啲意踢到佢腫撚左，然後我話我情緒失控，佢之後怕到同我講sorry添。

btw 依排停課停左一排返返學校情況冇改善?

太細力同唔高會俾人恰嘅咩 係咪之前做咗啲咩

上到中學人緣好左冇乜事幹
不過一有財物損失都會咬死佢唔放

又係欺凌加油ching
你要撐過去 bully人班仆街不得善終
去到第二個環境又係一條好漢
人夾人 終會識到朋友
社工老師屋企人 同佢地傾下好喎

一個人也有一個人嘅好處 自由自在
任意觀察唔同人/群組嘅互動

小息可以去走廊睇人打ball、去圖書館嘆冷氣、課室觀察人、睇書睇漫畫
lunchtime帶飯自己食 節省好多時間又可以去圖書館
project每次都會有唔同人單出黎 同唔同人組合幾有新鮮感 而且唔洗因為係朋友就住就住
唔燒烤咪自己周圍走睇風景
christmas party 食嘢

切勿太有自信 ching 我覺得你會唔會有d位唔小心得罪左人唔知？ 有冇諗過轉校？

Invisible man

小息做功課，我見到唔會走去同佢玩，因為通常書蟲，通常傾書或知識類既人。中意玩既我當然去搵啲打機打波既同學，如果唔係只會吸引讀書類型同學做朋友。
傾音樂，桌球，滑板都有朋友
結論：自己搵興趣唔好淨係讀書，冷門都有人會搵你玩，以上根據你句子講既野

以下我分享下自己，我中學識三年有班朋友既，由從有一個我唔中意既人入我圈子迫我走，我朋友寧願同識無耐一齊迫我走咁，我之後有搵到其他gp人，唔係R住去join, 而是我本來多野講可能氣氛良好。而前朋友一直保持沉默mode因為真係廢事之前啲朋友去講啲咩野令自己去唔開心，我唔開心幾星期諗清楚佢地係咪我可以keep既朋友定係過客，我了解當時自己需要同朋友既需要先。

真，得罪人可以係好少既野。
留tg分享

如果唔轉環境
係咪應該發癲等啲同學以為你痴線唔敢搞你

見到掉書包可能都仲係玩下 但見到摑

巴打最後點 睇嚟一定要轉環境

連登好似唔比留tg ? 少上